[NBA] [M記嘉大] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (16)

兩大訴求

1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

白仔多手

豬了

祝你隊垃圾入唔到季後賽

咁多個

場波未撚完就爆閘你個人都幾失敗下

以後1001 開post ，唔洗咁多個同post

輸了

駛唔駛呀

啲3分擋唔到

上半場對面狂炒姐

一睇就知係賤種球迷

火箭起到q係咁

B2b預輸

係咁TO

mills失波之後連波都唔追

仲有得追

不停to

5的都拎唔到板

火災手感到

起Q了，人地

邊個po 先係?

二分對三分

Mills

mills真係

呢個

this

又to

第三節 to咗幾多下

晏啲玩場2K玩先

2k馬刺好廢

登: damn it

完了，Green 起Q

唉 箭啲3分準到痴線

癡線又係咁漏

對面3分起q都仲放3分

走甩咗幾多球

又去番之前靠ddr單打

今日3分唔多得

手感用哂又要儲

計唔到

哇屌 登都咁hot

箭啲3分

係跑唔到空位出黎
個個腳軟

又無板，人地三分又準無得打

完

箭啲3分食曬春藥

今日刺輸硬

熄得機

ddr 次次last shot完，仲留幾秒比對面攻...

魚腩刺個種廢

由lead 2分到輸15分
好波垃圾刺

有ref幫刺都輸

毛巾又炒3分

依場正式打回原型

之後大家可以預埋連輸

琴日射哂啲3分

屌你咩

冰科floater

作客蟲

炒埋

有charge 咩

無

gordon 咁勁

牙科啲殺籃

mills冇3分個作用仲廢過 white forbes

要3分有冰科
要組織防守有小白

see? 追了

你講完就冇la

10分試吓追啦屌

登子出黎就冇架啦

然後火箭一堆3分再射沉刺

依啲劇情經常發生

Tmac

下次買對家
用行動支持垃圾刺

刺後追能力奇差

改post名係咪要梅花間中一時魚腩一時唔魚腩先有用

因為有手感嘅
成班啲進攻效率咁高一早炒左

古惑的刺

white啲剷籃非一般弱

佢係咁上下
0.125咖哩

單數魚腩雙數垃圾

輸晒防守籃板

開番黎睇先

倒水了

射唔入 防到之後射唔入

防到已經好感動架啦

岩岩啲補防好撚靚

手感限額已完
請充值

登子幾時有fadeaway

DDR and 1

炒左

ddr罰球...

屌佢老母

番去罰番3000球

追了

DDR又入
追呀

燈

你咪撚燈

Ddr: shit好彩兜得番

買翻架車俾波波

登子：hot wheels得啦

白！！！

白

輸喇 垃圾刺逆境唔撚會識追分

小白

哇屌 白仔今日正

gay

基哥

反cup

Yeeeeessssss

Cap左

Gayyyyy

今節我地開炮

爽呀！！！！

屌撚住呀

等睇箭兩個3分又拉番開

繼續屌呀

火賤熊其實幾cutie

大聲啲 我地係咩

倒水刺

魚刺

魚

DDR 扮Curry 咬牙膠

你入唔到3分呀

屌登子

哇臂 登爆了

唉屌

最傷真係無板

屌Gordon

籃板

無限off reb

唉

籃底又炒

豬波

咁輸法

完了

假希望

好撚耐無睇過波

唉假希望你老母

當拎下經驗啦依場

啲板垃圾到

又輸籃板 同個波有仇？

屌登子又搏到foul

今日3分唔夠人勁 底又比人姦

都打成咁, 算係咁啦

Gg

輸clutch time仲慘過畀人炒…

屌，輸咗又跌出前8

之後連輸仲會跌番落谷底

咁樣輸off rebound抵輸啦

屌好唔抵

同火箭難兄難弟

聽日傾屎贏又可出讓返個前8位出嚟

輸人10幾個

不過可以抖番4日

輸咗呢場已經出前8啦，帝王同箭勝率都比刺好

準備連敗了

証明西岸真係好癲

連續打雞塊
比人地Murray 屈

連敗過年

西岸唔夠集中係咁上下
11-14玩到而家18-16算係咁

第三節連續漏人比人隊穿
板又輸
都係體力下降問題，唔夠專注、腳軟、跑唔郁

不過今日全部b2b後嘅隊都輸

追到反超97-96算係咁，主要輸最後3分鐘，登 show time

可以同大腸爭下西岸包尾

要keep到搶到板
俾人cup番97-99太傷

今年b2b都冇邊隊係贏到，傾屎咁後生都唔掂

刺算係比較大機贏個隊
B2b德州

節奏快左咁多

搏盡輸好傷

之前啲賽程都惡打
雞塊艇塞熊，仲要連續打雷

贏到幾場得幾場囉
西岸係咁架啦

2月有牛仔之旅

這是第一年作為腩刺的痛
隊隊都驚

差唔多全部客場

點解今年刺特别多b2b 打撚死人咩

Gregg Popovich：
整體而言，進攻籃板是火箭贏球的關鍵因素。Capela打得很好，不僅拿下20分，還抓下至少20個籃板。我還沒看統計數據，不過那是他們贏球的關鍵因素，他是一位殺手。

但是比賽中最棒的部分就是我們一直和對手僵持，讓雙方都難以動彈，球員們打得很頑強，48分鐘裡有42分鐘打得很好，我為他們感到驕傲。

:你班仆街仔有6分鐘打得差所以輸撚左

西岸你集中少一秒都gg啦

pop:無嘢架打得好好啦你地 差少少就贏到架啦

屌你班仆街識唔識打波架 打曬防守針都唔撚識搶板 唔係你地送曬啲板俾capela贏撚左十世啦

今日已經堆曬落個底到 都比人炒板

we want some nasty!

Murray同條女又一齊返

Trade左佢算啦
而家養forbes算

點會trade murray係刺大鎖黎
專lock pg仲要有籃板能力 邊度搵

傾屎好勁
fox咁樣養竟然成到材

俾女lock我寧願養walker

咁fox個天資都幾高

講開又講 walker同metu俾人召咗返嚟，雖然應該過兩日又落返去

係，仲諗住pg位咁難養fox應該會bust, 點知第二季就已經成材

傾屎呢啲完全放養mode

一齊養啦 ff下dwade wb同場打對面

想成為dwade你首先要冇半月板

鐘意龍珠嘅人係勁啲

2017 4大控衛而家得fox打得出，ball啲射波仲係麻麻，dsj又成日上腦，fultz直頭傷到俾76半放棄

Ball練得最好嘅係防守

可以有咩新球星?

ball好撚勁

天賦黎
橫移快，有足度，高度
意識又高

但進攻真係廢，射波都算，有時easy layup都炒

首選我科

報數啦

各位巴打聖誕快樂

聖誕快樂

聽日點睇?

你買左先
我買對家

潮人必勝

想問VIUTV係咪有免費NBA?
邊幾場幾點?

聽日9點猢勇

唔該

扑性day冇女扑

冰科all star

屌我日日都冇女扑la

Allin啦 踢金州個A貨去後備

唔撚揀刺撚，仲嫌唔夠攰咩

吾皇傷

贏到第一塊咩

打左先講

大家扑性day快樂嘛

聽日又要睇第一塊炒刺

連敗

冰科拆禮物

Career high 然後豬波

冰科係all star級，遲早打到GDP咁入hall of fame

刺〉潮〉湧〉27隊
結論禾刺必勝ok?

芹菜出得，今晚畀人炒到垃圾時間就有得睇佢了

咁快練完？
佢個g league 分唔算係nba標準值播

有無手機link

準備好俾人炒未

今年要黑八，睇下我地點大炒金塊

咪發夢啦你
Btw你冇左蘿莉係唔係唔識打波？

所以咪畀人大炒先出嚟

Nba role player落到去起碼都隊到場均20啦

好波閪波照撐啦屌
Go Spurs Go

芹菜美圖返嚟希望幫到手啦

守唔到3分vs專隊3分

開波

D板

刺又要連敗了

又漏三分

內外線都比人爆到九彩

輸夠板未

籃板放題

冰科

媽媽咪啊

毒瘤

三分又黎料

已經唔毒了

意粉

燈到foul

毒瘤意粉射到chopchop聲

有8分準備倒

冰科！啪啪啪！

毛巾

假撚到呢

咁樣比人偷

white

睇陣速龍再睇刺

倒水不會遲到

仲未豬

龍又反cup

就快架啦

Forbes D TO柒到

自己的TO自己救

半場拉唔開=輸硬

go spurs go

Fuck DDr傷

ddr

收皮了

唔好啊屌

Ddr死唔去呀（好似）

LMA is hard

LMA

最驚係佢頂硬上

Btw準備好俾人用3分隊死未

買咗咩？

冇買

刺贏得兩分，all-in雞塊啦

green 幾勁

不了 seafood 波

倒水

Forbes又多手

籃底放題真誘惑

Forbes收手啦

點解工兵王近排少咗出場？

冇攻擊力
主力先二班d防守默契都好左

White防守係差啲
但make play加速度快過佢

守得好好

AL真係睇住白鬼黎食

咪撚燈 好快倒番

成班出力燈

對吾皇之類工兵王先多機會出

Forbes 又上腦

拉唔開會g

炒夠未

拉鬼咩，毛巾又係咁上腦

毛巾上腦呀

用毛巾不如出冰科啦

球証救左毛巾一命

得2分倒, 輸硬啦

愈射愈凍愈凍愈射

牙科 好撚醒呀

冇水倒
又炒罰

燈到

呢球咁都吹

防守有待加強

意粉又漂移3分

原來lma27分

冰科一攻一守

專屬技能黎

牙科你想丁到我出血咩

好撚癲

三分神射紫章

屌唔屌得住呀

加高難度投射紫章
但3分得銅章，所以wide open 3會炒

冰科籃板+助攻

Contest shot ratings 同Kobe有得揮

對面cold左？

白肉腸

白腸

要贏了

有大肉腸內線好打好多 個老餅加素無撚用

刺二軍真係唔講得少

真係估唔到限制joker限制得幾好

咪丁住重有成8分鐘

將lma推番落PF好好多

Joker 今日好多TO

啱，倒水呢啲傳統嘢好難講

11分

香

冰科上腦了

white打得幾無私

依家唔贏等一陣點倒水

好好丁

commentator係咪買左金塊波

Poeltl係咪已經成材？

係咪要贏波啦

點都好用過gasoft

士氣好撚到 牙科 牙白 龍王瘋狂偷波

佢場均10分就真係成材
練下啲post move先啦

倒了
頂住

14分都係危

二軍>一軍

冇20分都危

廢老直接收山啦
唔好阻住白腸上位

叫to啦屌

對面唔識入波

球証

白腸啲off reb

refs買咗雞塊幾多

DDR for 3333333

雞塊成個第四節入左幾多分

DDR 3分

lma 打c 有d辛苦

Ddr:我要入all star

White for 333333

連ddr有埋3分 你點同我鬥啊

暫時12

ddr 3分

尾彩white

當ddr都有三分就知要大炒了

改名未？

Metu in
練兵乛⼁

team takeover

小白尾彩

12分就練

咁佢係有嘅，射唔射咁解姐

我睇個條link應該慢你成分鐘

Ddr佢啲3分都醫得番嘅
佢可能勁過kawhi用番同一set刺陣

Denver 個SF 好勁

2分半就放Metu
得12分
會唔會太搏

倒啦倒啦

波波:俾你打奧運la

Pop:我就黎要屌

倒緊

廢老pop1

倒水啦

感覺2陣打得仲爽

pop 咁早換後備on99

金塊西岸第一 唔睇得少

即刻換返LMA
LMA: 仲諗住休息

佢最好就第一，我地黑八炒7佢

未贏啦

仲記得之前有場打國王就係咁差啲比人cup

雞塊黎料

屌 醒未

贏啦掛？

雞塊：唔玩啦 認真先

雞塊贏

喂。。哩個時候平安鐘？

3分雨要收刺皮了

我要的是cap

gasoft就爽 唔使打有錢收

冇大手，冇防專6

贏了
係都要最後黎平安鐘

廢老食住張約已成事實

贏la

跟住要望傾屎輸了

贏了 恭喜牙科

俾pop玩死

咁都要平安鐘

食哂成樽救心

班新仔好似打番起 至少好過上季

竟然贏到第一塊

俾pop屌左個上半季 老撚都打返好

Pop:今場就troll 9你地

咁快就可以雙殺金塊

贏波好爽

客場蟲

Bryn Forbes 15分4籃板4助攻

出左53秒metu
玩到差啲死
倒水刺

一出黎就比人入5分
Pop急到即換

太耐冇用啦，平時又冇機會

叫佢番g league練多陣啦

其實又唔係完全關佢事
係雞塊突然hot hand 又未放棄
冇得比佢練

12分急左啲

3分鐘12分
太急
起碼20分先有價玩

冇睇，估唔到可以贏到，仲以為今年要4連敗添
咁樣作客雞塊同b2b 大飛輸曬都冇咁傷

其實都唔多輸得

小白嗰下blk關鍵

白腸再貴都要續佢
佢未來性好大

廢老嘔一半人工比佢

不過睇黎家嫂都教左唔少野俾佢

而家刺有兩套陣容
打小前勁嘅隊就擺工兵王
打其他就擺白仔

作客丹佛高原同打 back to back 跟本冇可能贏，打箭同主場打雞塊是但贏一場已經算有交代啦

偷多場雞塊都爽好多

點解垃圾刺會贏到塊

海鮮到極點

搞到無得出芹菜

仲有馬刺正選中峰Murray要續

贏波

mills啲數據

佢留下quota啦

廢老下年得6.7M保障應該會trade走吧

第8

邊有人要

威24個鐘又收皮

火災同傾屎輸

【 KH 筆記 】
【聖誕節再談馬刺】
(全文上載於Medium: )

前一篇談過溜馬，這篇就談談目前18勝16負，排在西岸第九的馬刺了： .
開季24場錄得11勝13負，防守效率急跌至全聯盟第29，還試過在一個星期內3次被對手淨勝30分以上。這個時候球隊需要的，是改變他們的防守策略，與及連續6場的主場賽事。
.
據The Athletic的馬刺隨隊記者Jabari Young在最近一篇文章所指，馬刺在開季的時候在擋拆上採取了”Push”的防守策略，主要由牽涉在擋拆的兩位球員負責防守，有必要時則採取換防。Gregg Popovich為首的教練團打算沿用這個上季採取的防守策略，以較簡單的防守體系來讓為數不少的新球員適應，但結果未如理想，防守上的溝通亦經常出現問題。
.
在大敗予爵士後，Popovich決定改變防守策略，起用三巨頭時代常用的”Ice”防守，即盡量防止對手使用掩護，嘗試將持球者帶到兩邊。這種防守策略讓場上五人都同時參與防守，對DeMar DeRozan、Rudy Gay和LaMarcus Aldridge等主力來說，這種防守策略亦是他們比較適應的戰術。
.
雖然隨後作客湖人一役還是未能結束連敗，不過接下來的六場主場比賽，馬刺就取得5勝1負的成績；加上隨後作客魔術、主場迎戰木狼及作客火箭的三場比賽，馬刺在最近9場比賽取得7勝2負的成績，讓球隊從第14位攀升至前十的行列，勝率亦再度回升至.500的水平。在這9場比賽中，馬刺的防守效率值低至100.9，屬全聯盟第三；進攻效率值則是全聯盟最佳的120.3。
.
在防守上，當馬刺的防守策略轉變後，最近幾場的防守表現明顯有進步，尤其在團隊的協防，與及對外圍空檔的補位都變得更加準確。對手的投射命中率 (40.8%) 和三分命中率 (31.1%) 分別是聯盟最低和第二低的水平。
.
至於在進攻上，替補陣容的表現亦值得留意：當替補上陣時，Popovich通常會派出Patty Mills、Marco Belinelli、Davis Bertans、Jakob Poeltl，配上一名外線正選或是前鋒Dante Cunningham的組合。派上這個陣容時，馬刺可以利用Poeltl的擋拆或策應能力，配上多名射手大量的掩護、無球跑動和傳球，創造籃底或是三分的起手機會。
.
在這9場比賽中，替補的進攻發揮亦相當理想。當中的7場比賽，Popovich有將Mills、Belinelli、Bertans和Poeltl四人同時放在場上，場均上陣時間約10分鐘。在這段時間，馬刺錄得的防守效率值維持在100，但是進攻效率值就上升至136.7。
.
在場均16.1次起手中，馬刺這個替補陣容命中了9.7球，並取得5.9次助攻；三分命中率更是高達64.4%。這種三分火力相信不會長期維持，不過板凳以傳導為主的進攻，配上多位射手，必然能創造出良好的出手機會。
.
當然，馬刺要重返前八，還是有很多問題需要解決。例如在過去不敵火箭的一場，馬刺依靠Aldridge協防對手切入時，球隊在籃下和籃板保護上要應付Clint Capela這類運動能力良好的中鋒就顯得相當吃力。
.
與此同時，他們在12月餘下的四場比賽還需要對戰金塊、快艇和塞爾特人等實力雄厚的對手。早前的一段連勝，能否協助他們重返正軌，或許這四戰會是很好的試金石。

Pop:你班pk仔防守好啲咪冇事

Btw今場真係防守守到自己班射手起q就贏到嘅最佳例子

意粉連場飄移射球

法國牙科越黎越好丁

best undrafted all time

馬刺將路人變球員係專屬技能黎 睇下simmons同Anderson走左之後點 好心灰熊以本傷人搶左slowmo都好好地用佢呀屌 咁貴買黎擺

simmons

55熊咁都叫買番黎擺?

咁我講錯 係無說明書打得差左

好堅持

懷念嘉大ching

allstar 票投冰科

咪鬼揀冰科外嘅刺撚啦，仲嫌唔夠攰咩

CLS

嘉大去左邊

好撚彩垃圾塞生於東岸 唔係俾西岸sm到死

講到好似揀咗有得入選咁，跟本到最後都係 curry harden leborn Durant davis 呢5個

喂呀哥有名你叫聖城咖哩啦

明顯人地係金洲冰科

嘩，潮人反吸傾屎

過多一兩年魚刺會而Murray Poeltl同Forbes做核心
MPF

強逼金3巨頭

如果唔係廢老食左咁多cap 仲可以補多隻側翼同苦力

俾夫子吹奏嘅都會收皮

呃錢三巨頭
要另外啲隊交行政費

咁就有cap簽人啦

Murray 係咪每日都整車練籃板

佢唔去練推車同神之手已經好好

見到個fg，就好L憎條體毛佬

Harden: "I receive a lot of hate. It won’t stop me from going out there and killing every single night, being that dog that I am."

佢都真係幾唔要面

絕殺

第9了

Btw 聽日場波又冇quota輸

又跌出前8名

Por輸嘅會係番入面多一日

ot

笑死 猢畜比人cup

贏埋

不過聽日輸嘅都係會碌出去咪一樣

西岸大混戰

不過今日都有得著
拉埋潮人落黎玩

吾皇應該冇得再抖

聽日又要守到對面起唔到q而自己起到
會唔會難左啲

作客算9數啦

我麥樂雞係唔會輸比同一隊波...twice

屎綠幫馬刺贏波係電劣黎架嘛 green come home la

送一兩場啦 他日好相見呀清

季中交易番黎啦

熊仔過五成講緊排第十

拉潮人落馬

準備食早餐

已買刺串湖

可以開心咁睇刺輸

金塊主場
高原地方
潮人仲要B2B 冇RR9 LBJ Ball Mcgee

睇虎扑個邊廢老今日出番

見到佢練緊
不過多數出白腸架啦

今日好睇調整 人地一定針對防守

30秒後to

Pop:板呢 dllm

開咗波未

開左30秒
然後pop屌緊人

Ddr上埋啦

金塊出雙塔

唔多樂觀

又輸板

雞塊啲3分好準

籃底比人爆到痴線

比plumlee單打Forbes
Gay即刻比人屌

個size差成倍

D板做乜春

啲板

要輸了

手感仲要差成咁

係咁mismatch

lma幾經辛苦先搶到個

板

仆街，咩板啦
死毒瘤

屌你老母攞板啊

板呀

意粉救到幾多場世界
啲quota就冇啦

Mills又做乜春去help defense

唔help defense就唔係毛巾

攰撚死lma啦 幫下手啦你班仆街

其實已經守得幾好

lma英勇受傷

雞塊一起q就好準

mills啲3分係咪冇曬

用哂

lma好似爆計

金塊好似唔識打快

果球佢對位Murray
想偷雞Joker波
搞到防守亂左，佢失位，意粉一個守2個

全攻陣出來了

想知咁多場入面毛巾有冇成功偷過一次波

基佬

佢個身型點偷

食屎啦Mills

毛巾啊...

毛巾最近表現真係

14秒呀，佢射乜春

又要意粉執屎

意粉痴撚線

白腸+意粉：dllm 好攰呀

咩link

唔到緊急唔識入

肉腸勤力搏返黎

冇埋三分連g league都不如

gay mills

毛巾依加係場上作用係咩 傳又傳唔到 防又防唔到 依加連3分都冇埋

窮人版40gino

屌 俾金塊球迷dum蛋糕

其實幾好玩

得佢一個着lma球衣

佢個5係話lma five time all star?

玩下者

bertans

俾GAY打LOW POST算啦

炒曬

兩罰全失

肉腸

意粉靚波

意粉：好攰呀

White>mills

哇 罰球又唔中

一show有幾準就唔入 係定律

準到痴線對面

大家準備好俾人炒30分未?

40

咁準好難唔炒

工兵王終於出了

波波忍唔住出返工兵

White d finishing 真係好差

係非常差

佢個腦得傳波

雞塊準到

準到on9對面

好撚準呀金塊

傳得太多

9扔都入點打

金塊衫入面着 spurs球衣

笑死

傳波同防守

應該出雙面

未領先都倒水

咩都有唔到馬刺選到啦

今日lma 同 ddr手感都咁差

今場熄得機

投降啦屌 mark極都有

前一場知咩事
下下double team佢地

又比人炒30啦

個個企響度睇LMA一打2

有冇咁撚準

有

哇頂 咁都傳番出黎

pop 似放棄左

今場預輸30啦

當自己curry再射3分

抖下仲好啦

點掉都入, 打條撚咩

聽日可以連輸

Pop:丹佛有咩食 bk定檯

啲3分今日

咁雞塊主場係難打嘅

lma自己射失自己搶番

ddr搞咩

比Plumlee打爆

Murray 有冇咁撚準

simmons留係刺上陣時間會仲多
今季打得廿零分鐘一場

因為mills守佢

屌球球都中

mills真係可以收番埋

屌你毛巾 咁都唔入

收毛巾啦

Lma咪鬼再轉身fade away
又低效又唔入

咪撚出毛巾 仲輸唔夠啊

撚到毛巾成隻狗咁

毛巾真係

毛巾番去個陣到底有冇練過射波

咁都唔入, 輸緊17分算少

鬧成10幾句先終於入一球

咁都輸14分

毛巾終於入

14分重有得救嘅

講真 刺啲態咁差 輸緊14分算少

刺唔係習慣咗通常第3節一開就倒10分以上咩

絕境出冰科

有幾球守到盡都入咁冇計啦

係 其實唔差 岩岩mills有球去補防 其他人都冇失位
係對面神仙波

防守都算 進攻太單調 加上lma ddr打唔起令三分都冇埋

季初呢個準度應該俾人炒緊25

本身個陣係咁用
你射手群得gay有單打能力
俾人睇穿左 當ddr同lma持球double team就ok
睇下pop半場可以點拆

真 金塊呢次準度同上次狼差唔多
你睇睇半場刺俾狼炒幾撚多

我估一陣會出gay+ddr+白腸+毒瘤+冰科/意粉
鬥三分
等分差收到5分內出返lma

SAME MOVE
HARDEN: AND 1
DDR: NO BASKET

登子真係吹佢唔脹

話說個底真係公廁
係人都可以入黎撩幾下

冇得睇
睇你地戰報

馬刺球員唔識BOX OUT

Lma本身唔係專打c頂到而家好好
其實白腸打c重勁過佢

白瞄左4秒
炒嘅 真係要屌佢

都想抄

都冇穿針

Ddr用生命foul先有雞

jokic真係幾勁

個球離譜左

好冷靜

油雞好勁

小白3分

lma一比人拉左出去個底就

話時話 牛仔真係好慘 次次都輸咁少

其實上半場對面出雙塔嘅
要放下白腸一齊打會好啲

有防守有組織 有埋3分唔會29位俾馬刺簡中啦

防守其實今季先開發到

追

DDR

入第四節前keep到個位數重有價講

ddr啲表現點解咁飄忽

追曬了

Ddr:差啲冇叉燒食

白!!

咁都燈有冇人性

好波

btb啊 佢同lma打30幾分鐘攰死

想買白波衫了

其實係下下double team佢

幾撚驚條垃圾炒樽

你今日夠俾人炒啦垃圾

改名未

小白勁撚到

白仔好狼

oh 毛巾又出來了

啱啱一野㩒低佢 好型

大家玩完

To機器出來了

1分

金塊今日真係準

科

冰科終於入到樽

冰科都入樽

lma終於打到球

好撚精彩

季初啲防捱唔到啲人番番工

點解你地好似快我咁多

好多入樽

mills

完第三節

收貨乛⼁
-14追到-3

第4節 3分分差

jokic 同lma兩個都已經散步mode

估唔到條矮仔都入到

6秒

重有價講
白仔carry成個第三節
打番度氣番黎

跑都跑死佢地

今日比人大炒有咩感覺

Jokic睇得出係攰

兩個死肥仔

留力po

希望佢頂得順

又要make play 又要隊3分 又要俾黑白人double team

真係靠白突然爆出黎takeover先有得追

屌你，終於開始睇，以為一早已經進入垃圾時間添

板呀你老未

今年個節奏快左咁多

睇黎又係時候比人拉開了

白腸都好狠

bertans唔防3分

金塊仲係好準

屌你 mills

放2步

補返

-6毒瘤

gay今日啲3分

剷啦屌你

GAY啲三分冇哂

又用哂

季初用曬 quota

一炒即刻換走佢

foul?

追唔到

咁都offensive foul

落街食完個早餐追到差3分

件nigga叫得咁過癮

好性感

等緊意粉發癲

有冇事

得個追字

金塊班友咁撚好戲

that is a steal

咁都偷到

beasley 好勁

今場啲雞

黑哨呀

夠鐘換番白仔出黎

that's a offensive foul

我地係咪有時差

仲唔換白仔

主場雞

夠鐘收埋MILLS

不如旁述做球證啦

個廣告

你睇HOME定AWAY先 結果好唔同架喎

睇緊金塊隻吉祥物扔波波

個下可以吹嘅
打到手

上呀魚刺

追極都追唔到

得個追字 反超唔到

一個打手 一個OFFENSIVE FOUL

又比人拉開

冇lu

lma

冰科fake人

白仔醒目

如果white射波準啲 應該自己射鬼咗佢

2分

雙塔

冇曼巴精神

真係 有幾球應該可以自己搞掂 都要傳番出黎

白腸呢排真係超進化

係罰球線 其實都唔關準唔準事

唉 可惜今日金塊太準

Joker封左佢位
Good pass

整過架車黎

做到強化版splitter?

只係習慣咗唔係自己做 last shoot

Ddr嘅會射
但作為一個冇曼巴精神病冇射嘅人
會傳

依家已經勁過splitter少少

個底

murray傷咗

Murray搞咩

馬刺仲有4個TIME OUT 金塊1個都冇

雞塊慘到
每到呢個時候就係咁傷

murray自己整親

都要追到架

輪住傷
咁都keep 到西一

上呀公刺

玩完

佢家下lead 3分 又變番lead 5分

又差3分

追唔到，輸了

5分

屌啊

屌

屌 仆街

冇啦 豬硬

屌 次次都搞埋啲咁既野

上次ddr碌個波出街

唉 冇了

馬刺今節一粒三分都冇

仲有2分鐘

小白....

3分用曬係前幾場

見到波波呆曬

屌你咩咁炒町法

ddr原來得14分

屌 射失

miss...

入撚曬啲罰球lead緊

白腸：我係打c架

白仔

白仔入唔到3

最多3分
ddr 第二球炒先有off reb

咁輸波

輸啦屌

white christmas

走啦死肥仔

JOKER FOUL OUT

得番40秒

太遲啦

ddr 你sg 黎架 炒咁多罰球

好心白仔練好啲射波啦....

太遲了

仲炒

哇仆街 ddr....

lma steal

真係白仔救世

小白！！！！

白呀屌 罰球要入呀屌

white 又炒罰
屌你地尾段d ft 入多兩球都cup左啦

入曬佢啊

唔係炒嘛...

仆街

成隊番去練罰球啦

成班死哂佢啦

屌冰科

咁輸

屌 成班啲罰球番去練番100球

如果唔係二進一罰贏撚左啦

輸罰球

鳩估冰科last play 鳩射3分air

ddr啲罰球

唔知一陣到三分邊個操刀 個個都炒

次次都係咁屌你老母垃圾刺

0.7 秒

心臟好撚痛啊

Lama

白仔如果啱啱肯穩拎2分就好

ddr?

垃圾刺

屌你老母ddr真係出黎搞事

派膠

呢個乜撚野play黎

完場

垃圾pop

冰科救世得唔得

成班垃圾

唉屌咁輸

次撚次都係咁輸

入幾球罰球就lead啦

番去練罰球啦

寧願俾人炒 等lma ddr抖下

最少都有ot打啦屌

尾段炒撚左3個罰球

練罰球未

白仔：屌我老母

打到ot刺根本贏撚硬 對面foul out曬

輸冰科

成也白仔ddr 敗也白仔ddr

ddr瘋狂派膠

不過交足課啦 季初半場可以熄機 重要打第一塊

係囉 屌
垃圾刺
返去練罰球啦

真係輸冰科 臨尾送兩分ft 迫刺要博三分

最唔抵就係輸自己

白仔最後有球2分唔快上 博2+1

其實快快手平咗佢先會好啲

最後搞到自己2中1

ddr又係 夠膽死炒咁多球ft

白仔：我咁撚carry就係炒罰

個底同埋罰球做好啲既話 其實今場贏到

白仔根本射乜都炒

白腸出得太遲
上半場其實可以玩下雙塔

唔知班友仔會比pop罰射幾多球罰球

我都想講 白仔冇理由咁危險博3pt play
最壞情況就炒兩球

入多球ft 已經唔使foul 對面停鐘

聽日仲要B2B大飛

白仔差射波

大飛同城打比點叫b2b

唉 轉台睇猢狗輸波平復下

我指公刺要B2B

買親都輸 個位巴打

屌諗起13年25炒罰球輸波
之後苦煉到超進化

刺串湖 會開個湖俾佢架刺輸嘅

白腸真係打得幾好
保護個底仲好過lma
間唔中仲可能整個前板

刺啲罰球真係講咗廿年都有仲有得講

白腸真係要留 勁左好多比起季初

同埋白仔最後都有啲決定做得唔好

同白腸搶波出界 有幾球有機會都唔快上

雖然今場都係靠佢先打番起刺個勢, 但如果最後可以再做好啲就好

係要累積多啲經驗

不過打西一塊贏到場都係咁
係季初輸太多搞到而家冇buffer

爽撚到 一轉台整球壓哨 雖然比猢lead緊

聽日叫佢買艇

Dllm 季初有咁嘅防咪幾好

有好多tie3都把握唔到

你班shooter不嬲都海鮮
第一日睇？

Pop: if you missed a free throw, you gonna buy me a new car

笑死 湖區啲詹狗比人趕曬出去要係公海傾波

原來輪椅今場4q 單節17分

防守捱到自己起q
但防唔到去個時嘅咪輸

佢一走 出場時間就黎

賭錢巴輸9哂

聽日死硬

Bryn Forbes 13分3籃板2抄截
Derrick White 10分6籃板3助攻6抄截

今季最少三四場咁樣熱血輸波